2019 香港有752萬人 2020 香港有747萬人 代表咩？

另外2021 已經有5000人申請左bno 5+1

代表咩？

黑驚殺左5m人！！！

代表大家 一路順風

代表要輸入更多新移民

仲看緊sony 出產既電視

樓主

樓主x左5m人

變晒浮屍
同中國武漢冇咗15萬老人一樣

單程證都少左好多

唔知佢有冇計埋

無既，下年加返單程證人數話ok

黑警殺左5萬人

好多浮屍消失

2022

150daily----------->1500000 daily

仲有好多夾左上大劣

大家都捐返入老母個閪喺度

垃圾5毛發現

我話黑驚殺人你話我5毛
即係你認為黑驚冇殺人？

點睇我比人屈毛😔

仲未減埋每日150新香港人